# 概念架构-架构初始阶段

> 建模：设计复杂系统。

## 初步设计目标
> 发现职责

## 结构设计的基础
> 初步设计。基于关键需求进行架构设计

## 鲁棒性分析(检查)

> robustness-meaning,definition,explanation

> 分析用例使用哪些类

元素：边界对象，控制对象，实体对象

## PS
- 分析：做什么，设计：怎么做
- 需求分析（黑箱）
- 系统分析（白箱）鲁棒图


